有冇人發覺LIHKG app用電量好高

用左超過10分鐘 手機就開始發熱 d電跳得勁快
唔洗10分鐘冇左5%
本人用6s plus

唔覺

啊 原來係我上得多lihkg

我係 用緊6s，啲電係幾%幾%咁減

係咪你地用得太多姐

開左2個鐘未熄過 用左8%
利申iPhone 6SPlus

又出現了，一分鐘唔洗，69，68，66 我想上多陣都唔敢

岩岩得番1%想覆既時候 打到一半被熄機

擺係後台就冇事，用緊既時候就黎料

利申: 之前hkg+冇呢個問題

啱啱開慳電mode

平時番學根本唔洗帶尿袋 ，依家用likhkg由99% 個半鐘番學時間用足個半鐘 得番50%頂埋成個番學時間 未番到屋企電話已經收左皮

62%

繼承hkg+優良傳統

係

新APP比啲時間人哋改善啦

我覺
差多左電 用得勁快

狂reload post咁快 唔洗用電咩

可能只係用得太多

我同你差唔多 都係7x%

唔知係個app 食電定係自己上得多